如果中共寧願回歸食草年代都唔放棄政權，咁所有經濟制裁都唔會阻止到佢？

點睇

到時是要中國既內部去制裁共產黨。不是外部去做

外國只是製造機會給香港人和中國人革命

異見者已被剷除

到時再打就easy win
一向都係削弱完先打，有玩aoc就知

而家班人食好住好，仲同你食草

要食草，所有人都變異見者啦

因為D草點都係得平民食

平民食草就wfc
但如果達官貴人都要食草，摺被軍都要食草 咁就唔同講法
但條傳播鏈有d遠 仲未燒到上去
所以要d時間發酵

同北韓唔同，支那人見識到世界進步。
支那人唔會忍到鎖國。

香港一定會係第一鎮壓城市
集中營一定會有

軍隊同維穩部隊都要開飯要出糧
大躍進文革個陣本身係窮撚爛命一條
呢家嘗到過有錢既甜頭要淪落返以前
個區別唔係一點半點

下面班國民會唔會陪佢食草先

除非支那用發動對外戰爭 轉移內部矛盾。
不過都係加速滅亡。

黎多獲土改

最大可能係台灣 但美國一定介入
全面開戰根本無勝算

D仆街電腦下下直衝入去殺村民

所以對中共最理想係學返北韓。
佢已經冇可能再呃外國，美國一當左係假想敵 一定圍堵。
現在是前奏，國際社會係一沉百踩

封城已經証明可行
迫你買佢指定嘅垃圾桶裝嘅食物
玩篤灰 然後清理唔聽話嘅人
唔好睇少支那奴性呀

個個大把錢係外地，邊輪到食草。權力一日在，食咩都得。

得閒就用核彈R人道援助

習大大派系肯食草
其他派系啲二世祖都唔肯啦
本身晚晚去夜總會攬女點會肯變返文革吖

最後只會演變成為軍閥割據

國都出唔到 點用錢

學北韓太難 始終有幾廿年改革開放
變蘇聯容易d

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

哇呢樣真

中共要鎖國唔難 監控系統咁完善

中共到時一定唔俾人出國走資。

攬住政權但無錢無外滙
死快啲

咁咪等佢食多幾年草先囉

到時個世界都已經唔需要支共

美國的目標應該係支那分裂，步蘇共後塵

飲慣紅酒食慣雪茄點返到轉頭？

每次支那蝗反抗打狗只有兩樣嘢

1.錢
2.保家衛族

訓左冇睇，伊朗、俄羅斯制裁左都好多年

制裁目的只係限制住佢地發展成大國，避免自由世界受到侵蝕
走私軍火先係制造機會搞革命

前題係香港人肯走私軍火。香港人肯 美國佬點會唔幫

單係限制發展成大國，已經製造機會革命啦

你都傻既
佢班高官點會肯
而且你試下搞到佢d平民百姓的經濟

反得仲快過所有人，中國人係睇錢做人架咋
冇錢比佢地你估佢地唔做反？

如果食草都唔反抗 咁冇人會幫到佢地

認同

佢意思係黨內高層

好心咪撚信制裁會有革命啦
制裁=口爆，同口交個級數差唔多

不過唔阻各位繼續信一制裁就支爆嘅傳說

咁咪變北韓咁
金仔:你夠膽就搞我，我就射核彈
某某:你夠膽就搞我，我就攬炒全球經濟

岩呀
依家咁多小粉紅咁愛國
都係因為中國三十年來經濟急速增長
而佢地信係共產黨功勞
一逆轉嗰下
佢地會最快倒戈

南中 北中 西藏 新疆

打內戰

以前窮到屎都冇得食
食草梗冇問題
家陣品嚐過晒成個元素週期表
好難番轉頭

係，食屎都唔比香港人好過

其實有時我會諗, 如果我係共產黨, 我會點管班生蕃 支那人需要被管, 民主化只會加速食草

so be it !

去到食草果時啲中國佬已經癲晒啦

合久必分
分久必合

人民食草佢不嬲都唔care
佢自己食草就唔同講法
要食草咁要個政權嚟托柒咩

大部份人草都無得食就會黎料
愛國主義者心理上支撐佢地既係國家表面上既強大
當發覺草都無得食生存成本大增就會醒
以佢地既操守動亂一定會發生
不過到時應該係人間煉獄

當大家窮到冇飯開就自然企出黎同佢死過啦
一係餓死 一係做走狗
做走狗都係餓死姐

俾你你都反啦

一個男人屌過閪, 好難叫佢以後唔屌閪.
你叫享受過榮華富貴既大陸人食草?

三個月前封城個個都顛, 網上消費大熱因為有錢仍然有有限度享受. 食草? 共產黨自殺 .

一齊食草

曾經滄海難為水,
once u go black,
有啲野返唔到轉頭

到時候俄羅斯會咬佢一舊領土
跟住被迫打但係一定輸 跟住政權就會開始崩潰
而家解放軍都係靠幾十年前打越南打飛機

從來都係㗎啦多數政權更迭都係靠革命㗎啦，有幾可靠外敵攻入姐，係香港人成日FF美國人會用自己條命幫香港人爭取民主咋嘛

中共理想劇本=變成北韓🇰🇵
賽際情況=東漢末年軍閥割據
晚清時期 東南互保
畢境中国太大

咁咪等佢地食草囉

如果你對手係港共 實早推翻咗啦
但你對手係中共
打到呢個地步 算係咁

真

不患寡而患不均

支那狗見到身邊所有人一齊食草係無所謂(唔計高官因為支那狗有奴性), 自己一個食其他人唔洗食先會嘈

威迫利誘呢啲緩靖手段對中共呢個十惡不赦嘅野蠻極權都係冇用，唯有置中共於死地先有用

係

殺雞儆猴，對芝麻人最work啦
到時候全面禁網
牆內發佈三戰開打嘅信息
全支戒嚴，光明正大當街開槍殺異己
其他人就會變得好乖好乖嘎喇
你都攞佢冇乎

要食都美國食先

西朝鮮go go go!😎

燒田 殺礦工 炸碼頭

但係如果達官貴人推翻個政權
佢會放翻低個權咩？
唔好唔記得佢都係既得利益者嚟喎

最後只會由一個獨裁者變另一個獨裁者
憑咩要佢放香港走
憑咩要佢喺中國推民主自由

其實台灣買咗咁多軍備， 美國唔介入支那都冇話一定贏。

有錢突然變窮
同一直窮開唔知咩叫有錢 差好遠

中共係要韭菜食草
唔係權貴陪你食草

推倒中共其實都有利歐美
大大個市場同搵錢機會
亞洲可以完全民主化到對全世界都好

北韓咪係咁囉

大波樺係官定韭草
都想知條line點定

文革

咪撚搵藉口啦冇撚見過革命派冇殺過敵方一兵一卒就話自己盡咗力，算係咁？成日講到自己幾慘幾慘，幾恐怖幾恐怖，都係唔敢坐監同死，因為相比之下，宜家個情況仲未去到死咁慘囉，其實香港人就係又要馬兒好，又要馬兒不吃草，想無痛革命，直接認廢都接受到，宜家講到自己好勇武會反抗乜乜柒柒，但係咩結果都得唔到

無話一定會釋放權力
但就肯定會有所改變
乜都唔變 佢咪就會下一個被權貴篡奪既目標
我從來無講過咁樣政權更替會帶黎政制改變

除非打到亡黨亡國，唔係香港根本無可能有生路

本身就係會咁
如果政變只會出現PRC 2.0

咁會變咗投資成本增高
歐美想全世界做佢奴隸

好食好住呀
食好住好蝗語文法黎

如果中國人甘賤要誓死追隨共慘黨一切死既，係

平民食草咋嘛，對黨無影響架，壓制到班平民，呃到到小粉紅係佢嘅本事，憑咩要放棄。

其實肯食草既只有習家軍

其他派系富二 三代邊肯呀

而且習種主要目的就係想清除呢班其他派系既人

所以鎖國幾乎無可能

軍閥割據似多d

扶植親美政權
都可以做歐美隻狗
開放市場經濟自由化對佢地有著數
中共鎖國又係咁起軍隊唔見到有利佢地

佢地長期被中共洗腦 覺得中國好強大架

到時唯一娛樂係咪扑野？

玩到食草 邊有人夠你玩
你睇北韓 美帝咁多年都係佢符
問題係
你覺得有幾多中國人真係願意陪你食草？

而家既大陸人點食草呀

中國哩幾十年做咁多嘢就係為咗阻止哩件事發生

其實間唔中都好多暴亂。
不過班支那人覺得政府有錢威威 所以先下下都中途收手

因為佢覺得1989年都死唔去，今次都會

中共肯
咁班支那人肯唔肯？

真係食草就亡黨亡國㗎啦

中國有兩大死穴

第一糧食要進口
第二能源要進口

當一個國家過左幾十年和平享樂的生活再要番去封建時代的生日會點？
可以參考一下一戰的德國

中国人食草都會賴美國佬制裁搞到佢哋咁㗎啦
你睇吓而家班藍屍點鬧我哋？

經濟制裁對共產黨無影響
係低等下民受撚晒啫

1949年前既上海人夠見識過啦

經濟差亦都有機會令到政權唔穩定，如果真係淪落到全國人一齊食草，你估到時唔會有其他黨派出嚟反佢咩

冇問題 咁世界上咪多個北韓

共慘黨

佢發動戰爭，只會俾全球一個機會，下定決心一次過清除共產黨

雖然平時連登成日講中國人全部抵死，但我相信討厭中共嘅人係多如牛毛，只係俾佢抹殺哂反對聲音同埋放心嗰啲愛國愛黨聲音

你地覺得香港獨立，定聯合廣州成立新政府好?

前者好。但難度高

起碼都要嚟一場世界大戰先至可以消滅呢個魔鬼政權

會戒鹽先

依家咁牆內都反
錢同人都走唔到
班大袋仔女點解

中共內部重大壓力
分分有人搞政變架

多左人生活好左
突然要食番草
未必會肯
只要有權勢既一班 要開始食草
個黨權就會開始企唔穩

至少都唔比班畜牲好過先

大陸仲有人唔反佢 就係仲搵到錢

當大家都搵唔到錢

自然會反

香港人太少冇能力反抗，一反抗就拉曬死曬。

中國人太犬儒唔會反抗。同北韓人一様，食草都唔會反抗。

唯有等中共再出昏招出兵打台灣WW3，先會亡國。

而家d支那人翻唔到轉頭食草

傻豬 回歸左食草年代咪＝制裁左囉

當北韓鬧饑荒時，金正恩有捱過餓？

煽動內亂，策動內戰

事實革命不嬲都係靠外國為主，
雖然本地人都要付出沉重代價，
但冇外國勢力暗地支持，
好多時連起兵個下都做唔到，
所以支那先咁驚外國勢力。

美國獨立，靠法國。
前期暗中比軍火、裝備，
法國貴族拉埋隊自己買架戰船偷渡去美國做自願軍。
打咗兩年4萬幾人輸到得幾千人，
捱到贏咗一場薩拉托加大捷(全取7000英軍)，
法國正式落注支持獨立，同英國宣戰。

法國海軍carry搶咗制海權，
包圍約克鎮取得最後勝利。

法國、西班牙、荷蘭，
出兵、資助、借錢、提供軍火全部做齊。

美國最後仲要話啱啱立國冇錢找數，
搞到法國筆爛賬轉移落稅收，
導致法國大革命，
即係路易十六因為瞓身幫美國獨立，
搞到上埋斷頭台。

你的盡力就係要殺到咩？過百萬解放軍咁打？來一場內戰？ 香港人不但怕死，又缺乏訓練，蘇格蘭夠勇，夠殺咗人，看看現在如何？ BTW,呢個結果係我想要到，唔係中共都唔會拍隻手掌落黎，現在要點接，看大家智慧，香港有幾多人支持革命？出去問下人，睇下民調，獨立？ 日日上連燈講，不如出街同人講下，我唔覺得香港人值得囉，你屌香港人廢我認同，所以去到呢個可以全港一齊仆街嘅位，我接受到，唔好再作不設實際的想法，全民武勇做唔到就係做唔到，你屌到你死嗰日無嘅野就係無，正如你唔係李家誠個仔，想幫件事就係諗有呢啲條件限制下點樣做係最好。

係, 等中國再亂過, 又loop 番開放前

先食晒班有錢佬。

但都係解放唔到香港